曼聯阿狗反cup到，各派五位會員祭天

曼聯：
拉舒福特
鋼gum
Kagawa
名叔好喜歡她
張學友

阿狗：
Ryo
沙格拿
六日狗
S Cazorla
P Vieria

曼聯都阻唔到曼城 利記冇機會了

我曼城迷

揀你純粹想你死 同你咩迷冇關

反cup唔到就拎樓主祭天ok?

反唔反都拎啦

幾鍾意個阿迷list

25

樓主用觀塘居民祭天

S.kagawa點都死ok?

本身有諗過擺你入名單 但唔捨得你死

度咗好耐 好難得全部都死不足色

好gay

對曼城歐聯8強兩回合黑左3球
文尼踢傷艾達臣唔洗拎去人道毀滅